[求推介] ps4耳機

用緊原廠單邊入耳
想買個全罩式 PC/PS4雙用連咪
有無咩好介紹
暫時睇岩左arctis pro wireles同arctis 7

steelseries好垃圾

有無推介

Astro啲耳機好似幾好

月經留名

push